[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1789)

誤中？

老烏

哇屌 2:1 cup 痴撚線

主盤

屌

2:1

主晉？

仆街喇客隊

真係2：1 點解冇買

係到

主能夠

係咪好多人買左客

話撚左主cup硬 無人信

屌你艾杜

針哂

客隊個黑鬼後衛收撚左錢

係咪會加時？

要CUP CUP左

西波
好彩補咗大

大船

主入多球晉
客又淆
兩隊鬥攻
角球大必開
9.5B

一定3比1

上個Po 講左主隊 睇下屌唔屌得住

On9 .. 1.2客晉唔好輸撚埋呀

笑撚死人 啲gel 頭仔喺邊度？？？？？
客17場不敗 盤王

頭先買左主被人屌

要跳舞了，再見各位

主隊咁落力 想睇入多球 睇佢3:1晉

cls 呢邊一路屌 主隊一路入.....

好彩補撚左2:1

會唔會真係3-1

落飛波

支持主晉

同路 高水2倍主啊

全大

3:1

再補

On9jai + 書包

嘩屌

最多主隊咪入得1球走盤 不過隊垃圾入一球都難啦

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高倍主晉似有機

wa 客隊假撚到

3-1 waaaaa

屌3:1 買唔切 on9

主係咪晉？

3-1

真係

笑死

屌真係3比1

10倍 晉

好彩補咗主W
嚇死人

On9輸撚死

假到

31埋

過埋龍門

收皮啦客隊

nba

勁到...

亞冠真係痴線

3比1 痴線波

Goal 主晉

3-1 客隊教練比人炒未？收人唔攻？守你老母

屌好撚嬲

3:1????
屌 ON9客

三半大fat fat

痴撚線點解唔敢補

主晉

痴撚線 半場主晉10幾倍 Cls

玩能完

Yes!!!!!!!

客隊跳樓排隊區

主晉埋

上個post係咪有個巴打猶疑買唔買3.5大

客盤 2.5s 半主 0-0 和 無入球*2 全jump
各位再見

最高12倍

笑撚死人

屌 角球呀
入咁多把撚咩 差3角呀 得返10分鐘踢春咩

好彩買左主晉

開場入咗4倍

屌你買都買唔切

補完都係輸千幾 DLLM

勁！

仲假過日假......

收撚晒錢

嘩打完場lol 由0比1 變3比1

真係主能夠

有得揮

3條友訓低晒俾佢過射空龍

痴撚線柏斯

Ok

唔識買了

垃圾客

啱啱話買主傻仔個啲喺邊度
乜撚野2班波

話左主隊專踢主場啦

10分鐘 刷3角有冇機

再假啲既 應該客下一球

客ng gogogo

4倍主晉

琴行巴打揮揮手

唔好角球就得了

唔使加時

9陪買左幾舊
一開始唔知要3:1先晉到，已為2:1就得，所以買多左

買主fg就開客，買客第二球仲要俾人連炒3粒 好彩仲有注大波

假到dllm

唔知講咩好

應該係客班人買到主係咁落

好彩見係亞冠西波縮左注

會4:1

屌 都話買大波冇死架啦

抵撚死，中東佬贏緊就dum波中

主

3.5波高水有幾倍

主盤大波gel

派 ？7.5s

晏晝講左客隊係柏斯私家雞

又原本針3千變返收2皮

7c頂實

買左客真係跳樓

5點幾

唔怪得落隊落得咁緊要

有跟我上個po都知主100%

由原本針3千變返收2皮

客隊真係拎黎柒

落飛

主盤
2.5小
馬會又cashed

75分鐘仲開3.5大5倍幾
馬會好波

差不多3

我了

踢緊咩
無買
上半01
下半31
韓假劇本

8.5b

ME

8分鐘爆3角
希望有奇蹟

仲可以點補 無睇live

頭先見到想禁已經禁唔切

屌 你咁遲先出黎 我針了

半場好似十倍主晉

踢唔踢到2c

俄超咩事

係

買客個啲人喺邊到？？
啱啱唔係好威？

波斯佬gel

主晉gel得啦劇本到咁

針了 假波假到
主3幾條友訓低比人過

睇客出2隊都知咩事，放棄亞冠

垃圾波

排隊跳樓

完先啦好嘛

主盤點輸

馬會引客引得太勁

AV哥貼晒魚生飯gel行晒客隊

亞冠唔買啦
太閪
針幾多

4.4 上一個POST入左

無入波啦應該?

反cup 埋 真係唔怕

個黑鬼假到
自己訓落地下..

小心客爆反一粒，轉頭個主晉

好少姐 細注 留返夜啲一贏屌波

客晉5.25入手

一時引主 一時引客

我買主盤 驚咩
3-4 先爆

主場雞
點輸

開9個角就剛剛好

馬會[-3.5/4] 連登[+3.5/4]

馬會 40-0 連登

仲有客個黑鬼

8.5B..

客入又話引主
主反cup 又話引客
其實引咗你班傻仔出嚟

岩岩仲有條友叫我定客隊未輸過

馬會cashed

點會
賽前我咪講左幾次買大波

咪咁啦！我想贏錢呀！

17場客不敗

客隊救角成功

100%波 邊到

買主隊既朋友係邊

十場盤未輸過

客隊真係唔換入波機器出嚟

十萬人聯署白宮 有無人試

角球雨未

客隊擺明打假啦

7.7”

冰角完場

搵我？

想買條過關算

同賭神摔500次戒指撚賭王邊個勁d

對

落飛
主 50%
和 23%
客 27%

大家認為4；1 有冇機

連c雅

我都諗緊條 比啲意見

跟左拿蛇allin

神奇過神奇更衣室

8.5B 想了

主隊全面入場

應該有喔

客ng

邊個話客隊2年冇輸過

成班操盤手出哂黎

客入一粒都晉？

包爺

睇下先
啱啱先得閒

屌-3c 冰撚完未

等你

9.5b呀屌

12點又有場

買左 奥格 奥C 慶南 艾杜 可以點

客盤啲人唔見哂 係咪度緊下場

客隊個黑鬼肯撚定收錢真心，有球禁區去到佢腳下佢完全唔清波，第三球又求其遞下腳就算，唔清落底

牙仔睇黎好中意睇人gel出事
水手半大 穩了

我要足協投訴電話

客準備絕殺

琴行100000000%

朝頭早已經講

黑鬼後衛

至憎人gel 頭

艾薩德點輸

講真買咗客既70分鐘個陣唔補飛真係抵輸

唔刷角無波入 正氣亞冠

中國足協

買左主晉既朋友 可以補一補客晉

give me five

冇角 $10都呃

無出70號仔主力前鋒

反正贏硬

有冇艾薩德船員

補咗4倍大波
數緊錢

3:1完啦好嗎

主屌多粒PLX

想買客晉，硬係覺得劇本

我買左主都度定下場啦

讓球有冇穿左薩同哈比

補時幾多分鐘？

冰角 冇輸冇贏

補5min

5

gchi

補5再有劇本?

主快入!!

屌 補5分鐘咁耐 冰撚實隻角

客晉

買了客晉了

5分鐘 2c ok?

客晉落飛既

笑撚死 不過你上次屌條友係on9仔黎
成日 早知早知 穩了穩了

劇本了

支持

客晉已入

狗會個即場好廢
客晉9.25變12
轉眼變返8倍幾

次次見人gel 頭gel 出事就好開心

客隊冇心踢,,,屌

冰角

主盤 主晉 8.5S 9.5S 全收

仲有3min

主晉緊啦

抵佢晉 咁落力

大波gel撚足全場
Cashed

頂撚住啊 冰角

得返三分鐘 睇你點絕殺

12m

博12m絕殺

上半場個單刀後剷唔紅真係有古惑架

全部半場個陣 0:1 5C 以為輸硬

屌買下盤補2:1，太貪 補主勝咪算

dllm 半5全7

齊撐

本身想買客主😢

冰多2分鐘

買左客隊睇到個後防真係嘔到一地血

2min

我唔夠貪
補咗主勝

主晉十幾倍走寶

針900

成半場比你補你唔補 抵輸啦

夠膽絕殺多粒

刷角未

1.5k

屌 我1k

完未

我allin左客補條撚

最後一分鐘

角細力頂

沙維朋友隊

Av 點買

5k 頭先返緊工無補到飛

一分鐘2c ok?

針

倒數30s

十萬白宮聯署

完3:1

客隊無攻？

快啲完場 冇贏冇輸

12 點買乜

神奇更衣室

正路點都要主

守到最後

唉屌你艾杜
失望

唔係假波 乜都得

12點要大波定主好

馬會可恥!! 又呃我生果金

無主力前鋒

上面贏好多嗰位巴打可唔可以派我

守得太好 守到走埋

Og果條友應該俾人打靶

好彩9倍買左主晉

要高水啲就半主

12點主應該唔會守和啦？

客晉級應該會有人大大注諗住收息

無哂？

完場 好彩補左角細 冇贏冇輸

1.2

又一堆事後全面進場

應該唔少人跳樓. 聽日又要煩到清潔個班人

12點點睇

6min都唔吹

Cashed

輸死 呢場

半場有人tip 2:1 3:1

又唔係絕殺補咁多做乜鳩

完場

補到7分鐘

8.5 7.5 s cashed

7.5s 力頂成功

有冇巴打派我

今日有運，12點 9.5b先

笑4

得個望字

傷忙慘重

好彩半場補左主cup 但客晉

12點主隊有出主力喎

神燈

馬會d分析成日撚鳩人

屌收曬皮

屌你老母臭化閪 屌

狗會毒水

睇盤唔識買 睇完呢段買左主
冇咩信心所以唔出

70號仔亞冠主力無出

才判幫到出面入唔到一粒....
你話係咪垃圾

追番1粒個陣已經淆清
你老尾客隊D防守真係好撚契

屌佢老味 半場0:1 下半場輸翻3粒
又戒得賭

70號一個踢對面咩

睇完買對家可上樓

屌 針左1.8K角大
半場得2角

眾大神12點果場點買好

劇本波

都係，其他無人識入，最多一粒/守

客隊錢已袋理得你

半主 主上盤

半主 全大 即場

半一主盤

竟然反cup左 唔補飛真係死得人

weak

12點半主

補完飛執得仲多

今次睇下馬會分析有無伏

劇本到.....DLLM

睇返重播，客隊個2號黑鬼後衛真係好撚假波 人地攻得咁撚入肉佢完全hea撚守到
仲要兩球反cup 波都係佢做防守

沙維邊隊？

又上場 主隊宇宙飛船正式起航

艾薩德Gogogo

成班上半gel晒頭 笑死

12點場主隊輸兩球都照出線，下盤了

沙維同我半場456

主隊大船

12點唔玩啦
亞冠任佢開

等1點

主隊比人㩒屌.......

1分鐘姐

點睇 鳩篤

客隊有冇機晉級

艾薩德

咁劇本，696個場

艾薩德半主

珍惜生命

咁搏 我揀2 3場買算

艾薩德唔好玩野 快啲Goal

奥格 奥C 慶南 艾杜 4場都係比人幾分鐘連入 一個人真係可以咁黑

我諗住 哈馬比 梅斯 同 卡爾馬 串

艾薩德放水？

半和

派錢味呀

拿蛇勁中

角大？

揸住兩球仲點同你攻

刷角

唔博邊有錢收
小注通常篤三四條中一條都夠有排再鳩篤

艾薩德半主針

仲要主場

2.5/3s
下盤

咩色

半場入1球得唔得

主隊又想玩野輸波

主隊456快手
唔係我要針了

屌 半主啦開

睇款似客隊fg

梅斯鐵膽喇掛

2.5S 上船

有冇手足買客

盤王穩如哈馬比

睇黎頭先個場 重創左唔小人

派錢未啊

聽得多中東波會討厭中東人
一堆pussy.. 輸左都係抵既

派完錢 可以all in 2.5s

針到我都想針了

半主開唔到 我要針了

屌喇媽 有無得搵ICAC介入岩岩場波 假到咁

赫根半大？

人生如賭博 唔賭邊有得博

睇個勢 上半場 主隊唔同佢鬥攻 都係會算xavi gabi 猜波控制住中場. 反正有2粒作客入球係手

荷乙半大原來得返1.77
想要半細添1.93

艾殺德半大

輸1球都晉 點會同你攻

All in 人生了

所以話幾時都要平注

提提大家，客隊要贏3粒先晉到

所以我all in 主盤搏收半格息

哈馬比半大 allined

天浪星依隊垃圾 肯定比哈馬比4 5 6

艾薩德半場快入一球

又見證一次半一上盤比狗屌

兩球okay?

莫迪讓咁深

莫迪 赫根半大 2x1

沙維朋友隊唔攻

一時時啦

我估反正都係主贏，即場就踢到客好似好有機會入波，引人去買客，其實最後就主入波，希望係咁啦

有走地一定唔買住

下盤入一球定下驚先

1.67上盤

而家都1.6了

莫迪FIT到溜

Av不出水？

沙維朋友隊玩乜撚野

追佢角大

今場重心10.5s 上個po 主盤100%中

赫根大 卡爾馬細

要針了

屌你艾薩肯入未

買咗天狼星主勝係咪輸撚緊

主隊零射

主隊入返兩球先啦

艾薩德肯入未

1-0

GGGGOOOOAAALLLL

快半大

Goallll

世界波？

買左主主 -1
各10k
要追番頭先條數

識賭 肯定入手 1-3波膽

入多球
不要被劇本456反杯

艾薩德半主頂住唔該

Miss左 點入嘅？

我針到喊緊了
30歲人第一次流馬尿
好想食爆丼屋

係,真心怕左劇本波
支持主隊入多球

Gchi

睇365封都封唔切就入左

我屌你個臭嘴

3點有冇人買白禮

做咩呀巴打

我針到得返5K
主隊唔該頂住

我都孭緊50k

9up下
支持下主隊

主隊入多粒

想要哈*赫半大 會唔會太博

買左半場主+0.5/1B
唔該主爭氣D頂埋上半場佢

Total?
尋晚仲有7.6k！？

好

2串3囉

hi

要左半大

沙維
成隊巴塞除咗朗拿甸奴
我最鐘意就係你

Hi

客了

開埋半大

Dllm

1-1

半大

屌你艾薩德

真係劇本波

頭先客隊劇本波針左好多
係補左客NG先冇針咁多
其實重有6.1K
...屌你.. 客入波...

中

半主已針

Ng輕鬆

我個半主....

客隊不了

卡爾馬[-1]

唉屌 艾薩德

55

入左啦已經

屌你老母艾薩

我個半主....
DLLM又係劇本......

2.8倍cashed

nice 半大cashed

主隊
半格都唔比我

半大易到

仆街垃圾德

艾快入多球開半主

未完場

又係大波波

艾薩德個垃圾龍

2.5b gel到 不過買得好少

咪撚gel 呀 dlgh

算啦..半場多數唔會3粒...
DLLM半主

5c

半場前2-1啦

睇嚟冇運嘅人踏實返工算數

主隊上呀屌

1.67上盤都開唔出食得屎

琴日定前日都有個1.6幾

5分鐘都冇就比人追平on撚9

主隊會贏

大家真係唔好再買義假啦
會針到你地仆街....

事前飛

買左-1 等死

贏波贏盤可以嗎

全格可以嗎

9.5b

快手2-1

初盤開8.5

大9.5穩

有冇人要基斯迪

破咗半7先啦

主隊下半場入兩球okay?

最後一注，輸到唔想賭了
辛辛苦苦贏左2000，呢排黑到買咩針咩，5x1過4關斷皇馬都夠膽死
贏嘅錢又準備俾返馬會，平手離場
祝大家長賭長有

3.5s

早晨

最後一注買左咩 撐下你

半和2.33 頂住

半7真係好可怕

祝好運
啲衰氣輸走曬

-2c

快手2-1半主啦

恭喜脫苦海

平手走都唔知係呢到幾多人夢想

平手走首期都買到....

屌半主快撚D

客入多粒等主刷下c

下半場入

7c

神預測艾薩完場3:1

赫根半大

半7全8不是夢

又想逼害半主
我屌

莫迪好不？

我發覺自己唔買盤買大細波好似勁中

屌 1:1 ht

半主 針

半主又針

半7c
角大危坐中

包爺勁中

赫根三個主力停賽

修仔盤100000000000%唔中問馬會拎返

艾薩得個牛油手龍 我屌你老母

上盤隨時都針埋

垃圾亞冠

屌你個臭嘴

針哂了
訓

亞仆街黎

唔會既.....

未去到最後都唔認輸得

等買絕殺

如果針埋就真係針

主隊開全格我換衫落711捐錢呀

得返6K.......針半主......

唉 仆街牛油手龍

希望個-1開到補番

迫害上盤

用你4k上300k嘅威力集氣

巴打買左邊場-1啊

主勝1.88

角大有冇 集氣

有冇人敢買莫迪

捐500

艾薩

追左12.5

半大有無人

基斯迪辛德[+1/+1.5]
哈馬比[-0.5/-1]

邊場

今日下盤日
講完

12.5入唔入得過

你地會買邊場？

莫迪 屌唔屌得過

屌大全大

收到風 莫迪今場正氣

有無亞冠 下盤同路

巴打……上次見你仲話有16000 又輸1皮?

哈馬-1 客客

哈馬 赫根 莫迪 半大3x4

就咁

卡爾馬 莫迪 大波波 Gogogo

艾薩德求你下半入兩球

連針3場盤
買咗對家幫你燈一燈

垃圾比作客唔係好閪的咩

呢到
主勝半場仲有1.88鬼撚到

有冇同路

首回合 1-3
撚晒同你搏命

上次先俾哈比人撚完

三球得唔得

哈馬比 長追天狼星對家

係,累積
太多劇本波

卡馬亞 莫迪 大波

上呀屌你個閪

大注轟左3.5s，平安鐘就爆

黑根莫迪半大

天狼星會比人入完反cup

巴打
見你咁賭法 李嘉誠身家都唔掂
唔係咒你 長賭必.........
真係賭癮大就$10 $20咁玩娛樂注算啦

甘快

艾薩肯入未

1:2

1-2

8角

屌1-2

上盤玩完

勁 主隊hea踢

Jump

On撚9

不得不說一句 針。。。

有即場買半一上盤 咩心態

主隊要刷角了入波了 比多5角黎

哈馬比快入

本身想要黑根 見到上面手足話傷左3件主力

沙維快上

補左50蚊 19倍客晉

客紅 主要杯

客隊點先晉級

紅左 主勝可以的

傻閪心態

莫迪 卡馬亞 please goal 大波

CUP呀

2.5/3b CASSSSSSSSSSSSSSSSSHHHHHHHHHHHHHHHHHED

卡爾馬暫停，主隊搬緊龍門

主隊輸一球都晉，會唔會同上一樣劇本咁俾埋對面晉就唔知啦

主隊開到全格我照舊去老人院奶呀婆啲白帶

哈馬比莫迪快入
唔入比人入

客紅

莫迪屌打緊

你賴屎味

照舊

赫根 莫迪 快

客一入波即刻打人慶祝？

真係吹尻漲

弊在一次都未成功奶過

客贏有2.4幾

真係搬撚走個龍門，唔駛入到主了

原來我都係黑根莫迪
叫錯場

有冇機會紅左仲勁

已取消關注

停c間

祝你有得奶

主3:1 ok?

9c

買左上盤 應該點補

你講緊邊場

要月光寶盒喎師兄

諗下一場

我都想奶

黑根 ok

8.5角大收錢

咩事

黑根莫迪唔入比人入

克勤我dllm

莫迪Goalllllll

莫迪下盤針

萬夫莫敵

屌你老味

莫迪屌多3粒

主係咪會開始hea

莫迪比多粒
黑根比多兩粒

艾薩德快杯

刷下c先

買左主盤點補

莫迪控球86%

應該唔合標準

天狼星1-0

天狼星 goal

莫迪正氣

狼狗goal

哈密瓜針

屌你老母哈馬比 唔cup死全家

天狼星

On9

赫根入未

都知哈馬比廢

哈馬比痴撚線?

穩如哈馬比

一隊打少件，一隊想守，直接吹完場算啦屌

same here

紅左勁啲有冇聽過

沙維朋友隊快杯
哈馬比快杯
赫根快入

再講多次 有即場半一上盤___

睇黎戎賭就係贏 針左9k

赫根1-0

半一上盤唔掂果然係正確

哈馬比cup到屌哈密瓜

話咗哈馬比又要撚賭仔

有無人睇緊艾薩果場？
即場主反cup入得過？

針緊16k
大數-50k
是時候50k一場定生死

赫特莫 比多球 反cup狗會

入左 屌打緊

圍住猜

卡馬爾

呢d波點搵到link

哈馬比 莫迪 one more plz

買和定主好？

赫根1-1

只求3:2完場俾我拎番本

正氣根半大 cahsed

靚 半大 差莫迪

我要左主 信佢會杯到

大家定 哈馬比同艾薩有機會 cup

莫迪-1

上次好似都係下場入番3粒

差莫迪

哈狗買左-1....

莫迪就入啦 禁屌緊

要咗客其他

赫根買左-2係咪針得

12.5s等死

2射 對家4射

補條主其他

亞狗刷c
克勤 哈密瓜快cup

卡馬亞個場肯入未

哈馬比nba未

大注親都閪

莫迪 卡馬亞 大波 一齊針

同路

卡馬亞半主 大波

莫迪快啲半大

要咗瑞超客 主 客其他

仆街哈馬比

完全諗唔到補咩好

哈馬 莫迪 吊粒先啦

艾殺德正仆街

沙維朋友隊入未

迪1:1

莫迪1:1 入多2粒plz

濕鳩莫迪又想一球妹到尾

小注先中 我屌你老母含撚死

燈力十足

哈馬比半大唔到空難死

天狼星比多粒

莫迪半大

亞狗刷c未

卡馬亞入得未

買咗全大

入啦 哈馬

哈馬

垃圾德入未啊屌

今次GUN左

沙維

沙維朋友隊有冇可能反cup4:2

屌重注都jump 小注先中 唔識玩了

沙維
哈馬
卡馬

買左卡馬亞大波嘅巴打 我排好隊IFC

天狼星撚狗咁

我夠係

same here
10k唔中
100就發發聲

輸一球都晉，唔會落力

哈馬比快半大 瑞超差你

原來艾薩特仲有加比

比多3c

艾薩德比多3角黎

卡馬亞快少少好冇

哈馬唔入比人入

比多2角

買多條2x1 就訓

最後7k all in 梅斯

頭先跟左你買主cup
好似又要針多注

哈馬比廢咗咁多

哈馬比快入啦

11c 想死

補入球細輸少當嬴算

點解我買左哈馬比又唔驚

dllm哈馬半大差你一關呀dllm

卡馬亞快入2粒

3關半大 差天狼星半大 快上

得返15分鐘要入兩球先攞得返半格
比狗屌

卡馬亞入未

半一上盤

比多2c

亞冠波真係不能掂

亞假半7魔咒ok?

基羅納大

哈馬 吊你

對家紅左都比人刷到

艾殺德3.5細gel得

半大差你啊哈馬比 屌你老母

艾薩同哈比果種廢真係唔話得

快啲半大啦

有冇手足買艾薩德 對家晉級 19倍

不了 12.5b

哈馬比反cup 亞冠比多2角

1:2完場算啦

真 補左細

莫迪

天狼星 哈馬比快入

你老味 哈馬比

天狼星快入

你應該4.5細，我3.5細禁爆左兩個平安鐘了

今日就睇下半一上盤開到幾多場

即完啦 12.5s就喊

艾薩德杯未 哈馬比入未

天狼星入多球

-1c

亞冠比多兩角 哈馬比反cup

天狼星頂住半主

針
又要入錢

睇下我同你邊個爆

兩場半大都比我揀中哈馬比
抵輸啦掛

Same

可以一齊唔爆？

快啲1比3

半場會1-1

仲有十幾分鐘

奇蹟2角

差天狼星半大 快入

天狠星入未

廢系比傷乜咁9耐 斷腳？

黑過閪

召喚停c間

最好

拖夠時間未垃圾比

天狼星絕殺半大啦
艾薩德入未 打多個都唔入

天狠星哈馬比多粒啦

亞冠爆角啊 咪撚冰角 黎個連C

赫根連半主都開唔到

都晉級 等完場

不了

冰到

快絕殺半大啦哈馬比

殺啊 連C召喚

卡爾馬搬完龍門未，仲係00

天狼星哈馬比快半大

12c

召喚連c雅

本來都想買
好彩縮咗

冰c

比多角

沙維對面隊受讓半一仲有2點幾倍
日光日白出嚟打劫
又話上場1:3返cup屌你老母

13

收工

冰得 thx

哈馬比半大

卡爾馬半主

召喚連C成功

dllm 冰c阿

哈馬比冇角

點解我會揀左哈馬比

哈馬比唔入比人入啦

又要屌哈馬比了 比個絕殺 半場和 下半反cup

13角夠喇屌你老母

屌你冰到80min又假hope

卡馬亞仲唔入？

哈馬比克勤立即反cup

哈馬比半大啊屌

唉假希望

14

垃圾比0射中 屌你老母

支持 下半場反cup

屌你老母 主唔入就比人入啦

係咁爆角屌

天狼星仲射得勤力過佢

你老母赫根

Cls 哈馬比祝你輸鳩埋啦含家產

唔入就客入多粒啦屌

半大2*1斷哈馬 點解唔要莫迪
都避左卡馬亞

打少個都刷到
正氣到

巴打就快遊到上岸 頂多陣

屌 好彩半大3x3 咁都買埋哈馬比

咁正氣反而想佢晉級

贏返轉到頭 本身輸半主 半場即入角大

2.24，正路要轉一球
中場時主勝1.88就知羊唔到了

哈馬比食屎啦你老尾臭閪

哈馬比買左-1 是否不智

gg

天狼星入啦一係

哈馬比可以學上兩場下半反cup?

紅咗個都入唔到

我以後再買即場角，我斬手指

反夠3-1

哈馬 食屎

針到傻

半大2x1 收錢 屌埋哈馬比

聽日歐聯再黎過

發誓一世唔買角細
買親都角球雨

係，撚慣賭仔，一啖砂糖幾啖屎，正氣一場之後就會撚返幾場 上兩場都係走盤

1001